\classdescription{HttpRequest}
{
	Stellt eine \gls{HTTP-Anfrage} dar und enthält wichtige Informationen über diese, wie beispielsweise die URL.
	Die Informationen werden direkt aus der \gls{HTTP-Nachricht} geparst.
	Weiterhin verfügt \type{HttpRequest} über Schnittstellen, um die Anfrage mit einem \type{Tile} und einem entsprechenden \gls{HTTP-Statuscode} zu beantworten.
	\type{HttpRequests} werden vom \type{HttpServer} erstellt, an den \type{RequestManager} weitergegeben und vom \type{UserRequestJob} zur Kommunikation mit
	dem \glspl{Klient} verwendet.
}
{
\begin{signatures}
	\item[static Create(httpMessage : const string\&) : HttpRequest*]
		Erstellt einen neuen \type{HttpRequest} und parst alle wichtigen Informationen direkt aus einer HTTP-Nachricht. Entspricht die \code{httpMessage} nicht dem HTTP-Protokoll wird NULL zurück gegeben.

	\item[answer(tile : const Tile*, statusCode : int)]
		Beantwortet die Anfrage mit einem \type{Tile} und einem HTTP-Statuscode. Beides wird per HTTP-Nachricht an den Anfragenden geschickt.
		Wird \textbf{statusCode} beim Aufruf nicht angegeben wird standardmäßig 200 benutzt, was einen Erfolg bei der Bearbeitung der Anfrage bedeutet. 
		Der \type{HttpRequest} kann danach nicht noch einmal beantwortet werden.

\end{signatures}
\vspace{1em}
\textit{Get/Set-Funktionen:}
\begin{smallsig}
   \item[getURL() : const string\&]
\end{smallsig}
}
{}
